自問受得住考驗嘅巴打入一入嚟

[gay test]同你最四正嘅兄弟中出，賓周長4cm，睇下有冇巴打肯制？

兄弟：包括所有同你交集過嘅熟人，比如死黨、同學、fd子、同事、上司下屬、波友、teammate、師兄弟、阿哥細佬、鄰居、甚至仇家都ok，但係冇交集過嘅點頭交唔計 ，為公平起見，年齡必須相若 (差距細過6年)

中出：至少互相中出對方一次 (笑)，1v1；過程無痛，會爽，無病，無污糟嘢或任何令人不快嘅事物 (e.g.早洩不舉性冷感拗柴抽筋嘔吐etc.)，事前唔需要任何準備工作 (搞一大輪)，事後亦唔會有任何社會性後果 有記憶但一切照舊冇人提起除非你想有 (統一條件)；其餘點玩法你話事

周長：全部扑完巨龍加4厘米 ，短過12嘅直升16

聽聞連登巴打好正直
想開post驗證一下有幾正直

啱先開錯台

絲打你睇嚟對呢個話題好有興趣

打飛機打到就射擺入去

gay post下面留tg好危險lor

@hkroamer

on 9

利申非gay

下次跨post入嚟搵人留contact嘅時候唔該搵其他類型嘅post

此post已完，勿回
由得佢沉

食狗屎呃呃呃